詳談花車妝容 （無圖）

大年初一 大家有咩野
同大家拜個早年先

適逢今日係初一 袖國泰航空呈獻一年一度既花車就黎開了啦

不如大家一齊討論下今年既妝容好無呀大家

以為你講死人化妝個隻

今年真係有好多都好似死人妝咖